祖記個CEO馬路達宣佈離隊.............

唔知去邊
曼聯之前話請足球總監

"I will no longer continue as CEO of Juventus. Our paths are separated. I will remain as the director of the sports area. Until when? We will see with Agnelli. Working at the FIGC? I categorically deny that."